［開花討論］ 可唔可以唔好再唱歌

大家出黎係為咗咩 ？ 為咗安撫自己身心的無力感 定係為咗出黎反抗 俾政府知道我地的強勢？

唱歌唱完係身心舒暢 舒暢完咪無咗個氣勢去反抗囉！

一直以黎 大家搞咁多野係為咗反抗 何解做啲野會令自己同大家無咁想反抗呢？

推

10

9

7

唱歌係為左集士氣
仲有渲染同共嗚既作用
榮光歸香港唱撚到俾中共當左禁歌就知道
點解個個國家都要有國歌？
最重要係要大家認清自己香港人既身份
唱完係會激昂左
唔會乜鳩舒暢左